{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023103070345/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스포티 그래픽 풀오버 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド「8 seconds」ではサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号FW23 / 353X51MQ32グラフィックデザインでポイントを加えたフルオーバーを販売しています。 この製品はゆとりあるシルエットのニット素材で製作され、保温性と快適な着心地を与え、様々なボトムスとマッチしてカジュアルにスタイリングできます。 表地はポリエステル100%で構成されており、この製品は必ずドライクリーニングしてください。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要であり、外部摩擦によるほつれ現象が発生しないよう注意しなければなりません。 また、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意しなければならず、暖房器具などの熱気に近づけないようにしなければなりません。 水洗いの際は多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名は「8 seconds（エイトセカンズ）」です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品はポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなシルエットでしょうか？",
            "answer": "この商品はゆとりあるシルエットです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなボトムスと合わせることができますか？",
            "answer": "この商品は様々なボトムスとマッチしてカジュアルにスタイリングすることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品のお手入れ方法はどうですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングしてください。摩擦による毛羽立ちやほつれを防ぐため、洗濯や摩擦を注意して行ってください。"
        },
        {
            "question": "この商品が持つ特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品は保温性と快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いは可能ですが、収縮や変色の可能性があるため、着用や保管の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する場合、何に注意すれば良いですか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品を着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする可能性があるため、着用時にはご注意ください。また、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には特に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 448
    }
}